學術討論 點樣變身最安全

要當正全天候俾CCTV影曬你做既野
（實際上週圍都有cam）
1. 係咪肯定全身無一樣野會俾人認到？
對鞋咩款？ 眼鏡？
你個背包？會唔會你未變身已經俾人影到用緊呢個款 變左身又係？

2. 換裝地點最好要計劃定
舉個例子 你入左間餐廳變左身出返黎
餐廳出面有cam
要起底其實好易 對比返有咩人入左去無出返黎

喺街度搵遮其實好差
有影曬換裝前後

建議做法：變身位有兩個出入口
儘量兩個位都無cam
仲要有街方出入

搵公園嘅公厠換裝，有個app叫衝厠，可以睇埋地點距離，背囊就用背囊套套住

公廁門口冇camp

你識人地都識，唔好自為安全，隨機應變諗定幾個地方，完！